景林邨法團換屆 區議員張偉超參選被恐嚇「會斬死你」、父母需搬離暫避

將軍澳三條老邨寶林邨、翠林邨及景林邨，前兩條屋邨舊法團在「開明派」挑戰下，皆能力保不失，而景林邨則將於本月25日改選。景林邨的業主大會已經延期逾一年，當區區議員張偉超與居民組成新名單，挑戰已連任逾六年的現屆法團，並反對管理公司自動續約。惟張偉超被不斷滋擾，有自稱「陀地」的人致電他及家人，並恐嚇他稱「會斬死你」，其父母需暫時搬離景林邨。

原定去年兩月舉行業主大會

現屆景林邨法團主席洪天求自2015起連任至今逾六年。法團原應於去年2月舉行換屆選舉，惟法團一直未有舉行大會，西貢民政處及房屋署皆曾去信法團關注。

自出身起便居於景林邨、28歲的當區區議員張偉超表示，去年11月起與「景林邨關注組」成員不斷追問法團，包括收集5%業主授權要求從速舉行換屆選舉，惟他稱法團委員以主席洪天求離港為由，拒絕召開大會。及至12月洪天求回港後，張偉超一行人成功在其住所樓下截獲洪，並手執收集到的業權票與其對質。張偉超指，當時洪天求仍拒絕認帳，更質疑業權票非來自邨內業主。張偉超提到，他原本計劃就事件與法團打官司，惟當時忙於處理政務而無瑕處理，故事情陷入膠著狀態。

連廟都有

推

個法團同黑底有份

香港平時藏污納垢 呢兩年全部牛鬼蛇神現晒形

鄧生有功

超仔

又話立左國安法國泰民安？

超仔加油！打倒黑法團！

無法無天

踢走奶共派

用嚟洗黑錢

收皮啦垃圾黑法團
25號一定開大波

加油呀超仔

香港九成法團個關係：黑社會/保蝗党

欣賞佢嘅勇氣

咩年代仲黑社會
係咪要好驚嫁

從來法團係一舊肥豬肉

黑社會地頭黎

香港最大黑社會係邊咩人
你我都知 可能有人照啦

可能係全港唯一有私廟的屋邨

p.s. 之前仲有賭廳，而家疫情問題先關廳

暫時搬離
房署就會家訪睇下有冇人呃公屋

respect

痴根
仲老黑

單支新樓係咪好啲

人地租置呀，唔係點選法團呀

公屋唔熟 SOR

宗教最易要嚟呃神騙鬼,班鄉下佬支那蝗又信到十足,話唔好搞到神佛,戇鳩鳩

真心見到超仔好盡力為個區工作！加油！

Push

超仔加油呀，佢真心好盡心盡力為景林

手足加油

25號，景林業主出動

再加上,中港政府大力扶持、幫助、靠佢地維穩和有「犯罪豁免權」

sor禁左負皮
支持！！

頂撚住暴政下既黑社會

垃圾鄉黑 又想警黑合作?

cls

洪天求 大曬

景林居民企出來

咁撚黑暗
幫推

法團 = 官商鄉黑勾結

又話有左國安法好安嘅？又話國家安全，保我家園嘅？

依家黑X先係主流

加油啊 𡌅香港嘅屋邨都要盡力踢走啲仆街法團

全*

痴撚線 好似美國咁
向黑勢力挑戰
頂住

互斬囉得你有菜刀？

頂住！

有份
全部都係黑底

一直存在
表面變哂正當生意

最大法團話事人係 起樓果個
重惡撚過黑底

地產商惡定黑社會惡

推呀！

現任法團自稱黑社會仲咁得戚

差佬唔理實驚

大家知唔知洪天求個仔係跛腳佬嚟

唔止法團，應該連管理公司都係自己友

真呀

景林d設施咁撚垃圾 20幾年都冇乜翻新過 仲年年攪d濕鳩祈福大會 又越黎越多支那話人入黎住 真係垃圾地方

咩無呀
見佢地宣傳單張話
而家個法團話大拿拿洗左5000萬的

但同之前一樣咁垃撚圾囉

設施真係唔掂

共產黨都唔驚驚個蚊型黑社會

被恐嚇？
係唔係自己老作？
或者搵人扮？

黑社會與共產黨管治下既香港，就係咁